機動戦士ガンダム閃光のハサウェイ 高達 閃光的哈薩維 三部曲預告

不孝子

唔洗再睇垃圾禿角驢

可唔可以改寫不孝子嘅結局

林有德反聯成功推倒？

近幾年嘅高達多左好多CG 靚好多

CG方便過手畫呀，手畫到時戰鬥畫面又變模組

手畫好多時戰鬥嗰時啲高達變哂形 啲關節可以超幅度伸展 CG嘅話就限制哂

GTO 嗰啲好高質

無法播放影片
上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

第一條睇到

第二條要日本地區

台灣睇完NT 最後都有播
話說NT唔理劇情合理性，故事其實幾感動。

睇唔到第2條

其實差唔多封面張圖有分別

其實唔關事 3D一樣可以deform得好勁 而且最近d 3D技術都已經好成熟 只係在於製作組可唔可以充分咁利用3D技術ge獨有優勢

3D平

0093果時就相反

夏沙威個樣好怪

到底有生之年會唔會睇到愛麗絲的懺悔 ?

講真不考子認真低能同社運d廢青一樣，明明老豆做政府官無憂無飯食但就想出風頭，搞所謂既革命想以卵擊石，破壞辛苦建立和平穩定既地球聯邦

唔好忘記政府為左人民幾咁努力幾咁辛苦，不考子咁做等於破壞幾代人辛苦建立既秩序

笨大無全部版權，無咩機會，除非佢地死哂，好似魔神英雄傳咁作者死咗先入到機戰

大家都係搵飯食，我又唔會搞到你，你又唔會搞到我，做咩搞咁春多野

重睇啦
想出風頭

你都on9 廣井王子幾時死撚左？

政府為左人民
你講緊新自護啊

ESFS 都有請5毛？

幾時先有高達前哨戰
你老味

我係五美仙黨

咁快轉名呀你

要支持下

Sor 記錯咗，香咗係導演

嚇撚得我

因為只係好記得傳言因為魔神個staff入面最大粒個位唔喜歡機戰，所以一直唔比入，仲話過除非佢死咗，直到16年導演死咗之後到18年入機戰X以為承諾對現

呢個咪就係廣井王子個傻閪講既lor
入機戰X果陣去到今日都比人恥笑緊

不過前哨戰個版權問題真係作者方同笨大有生之年都未必搞得掂，最近出得返模型先算有署光

其實一路唔明點解要叫佢不肖子
佢搞革命又冇搞到佢老豆
最後仲俾人過一棟，要老豆處決自己
純粹因為細個誤殺咗阿寶條女?

試想想你生個死出嚟養到你咁大，之後起馬反搞搞震（唔係軍人偷軍用機出去搵女），之後又搞搞震拎高達去搞革命搞9埋林自己，最後死埋無仔送終，算唔算不肖子？

試想想你生個仔出嚟養到你咁大，之後起馬反搞搞震（唔係軍人偷軍用機出去搵女），之後又搞搞震拎高達去搞革命搞9埋林自己，最後死埋無仔送終，算唔算不肖子？

漏咗佢馬反佢偷軍用機出去揾女之餘仲要殺寶少條女=攻擊友軍，殺埋友軍，佢事後無打靶相信係一男子因素，0083個艦長死得唔抵

咁馬反阿寶條女都係擅自出擊

一個係為咗保護隻艦出擊，一個係為咗揾女人仲要殺友軍，殺友軍已經好大罪啦，加上條女都死咗但哈薩維無死喎，唔係佢老豆照住真係唔信佢有命出得返嚟

不孝子又唔算嘅
佢衰在冇主角光環啫

姬絲丁!!!!!!!!!!!!!

不肖子小說係跟返 0093小說版
所以寶少條女 唔係佢殺

咁睇劇情可能有變數喎，笨大UC係一向跟返動畫喎

上
手畫

雷霆我覺得算ok，最少d動作流暢同無一快就變形

閃光夏沙威係接貝積加子嗣
入面根本無菁呢個角色
仲要夏沙威係親手殺姬絲，冷靜啲用軍方立場睇直頭係立大功

明白，咁就要睇咁次動畫化會唔會大改，跟返動畫定小說，但一貫做法動畫機會高啲，仲可以魔改設定加多啲MS出模型搵食

不嬲叫開閃光的敗家仔
幾時變左用書面語不肖子

佢係小說比人話係用積根擊落自護大型ma既傳說

因為民間人用軍機係犯法 但佢立大功所以抵消左

另外佢係戰場覺醒左做nt 避開左最激烈既戰場

直接去左打馬沙 所以間接令葵絲過去擋子彈死左

成個少年哈利王子

敗家仔 不肖子 相同意思

我叫開忤逆仔

香港人不嬲都叫開敗家仔
又一個比支那文化同化嘅垃圾

2個文盲

咁樣合理好多

都唔明鐘意姬絲條臭西做咩

馬沙劇場版改到佢成個弱智咁 好傷心

明明佢做恐怖分子個影響係動搖到聯邦打後管治既轉折點

總係覺得動畫版
改到佢bbq冇死到

唔會，佢咁大單野都唔洗死就奇，又會影響之後發展

佢一定要死 因為原著聯邦軍冇諗過林友德成世人唯一對聯邦做成傷害既事件就係佢打左自己個仔靶

打後聯邦管治威信全失係由依件事開始

利申：我都想佢冇死到

閃光的敗家仔

tvb式掉包
好似馬沙同佢個friend咁 <<original睇到依part就覺得好on9

死左喇，唔係點入機戰

code geass 車夫ending

書面語就支那文化 ?
咁你應該係叫閃光既敗家仔而唔係閃光的敗家仔啦
再者敗家仔係d小眾叫法, 唔好咩都拉埋香港人, 你問d有睇高達既都唔係個個知邊個夏沙威何況敗家仔

敗家係因為拎住部勁機來浪費
唔識渣就搵個SUPERPILOT番來渣呀嘛
係都要自己硬上

以為自己男主角有鬼保護自己

聯邦政府當時係驅趕平民離開地球
唔肯走就會俾聯邦軍屠殺
所謂秩序
係殺貧濟富

唔知你係玩膠定認真
但類似論調我都嚮其他論壇見過
仲見到有人話布拉度為聯邦效力半生
凱撒衛反聯邦就係不孝

呢啲人好似唔記得咗布拉度都加入過奧干
而且布拉度本身都唔鍾意聯邦政府
一直有申請退休
但聯邦班高層驚佢會造反
所以一直唔批准
要留佢嚮軍隊
方便隨時監視佢
布拉度本身就係半軟禁嚮軍隊嘅人
身不由己

嚮《閃光之凱撒衛》最後
布拉度都有講
佢認為高達雖然係聯邦軍機體
但歷代高達駕駛員都有好強嘅叛逆精神
就算部高達最後打到爛晒
呢份叛逆精神都唔會消失
布拉度本身就唔認為幫聯邦做走狗等於正確

期待
雖然已經知結局

唔好忘記香港政府為左人民幾咁努力幾咁辛苦，港獨派咁做等於破壞幾代人辛苦建立既秩序

其實佢駕駛技術已經好勁
次次都打贏聯邦部高達
最後中陷阱只可以話佢唔夠小心

布拉度都真係好悲劇
一生人都做聯邦走狗
仲要比聯邦班撚樣玩
親手殺左_ _ _

佢無殺_____
閣下應該無睇過原著小說
呢個傳聞俾人誤傳咗好多年

其實好有趣
小說入面
聯邦就係用呢個假消息攻擊布拉度威信
令佢人生蒙下污點
點知現實世界都好多人幫手散播呢個假消息
即係現實世界嘅人都中埋小說入面嘅聯邦軍奸計
我諗富野最初都無諗過有呢個效果

我只係有玩g gen炸
居然係咁

其實咁樣反而係令更多人憎聯邦

我覺得整得幾好
有布拉度feel

行刑者係另一位聯邦軍人
布拉度係事後俾聯邦老屈

布拉度一直嚮聯邦位置都好微妙
因為佢多次同新類型人合作
搞到聯邦忌憚新類型人班高官
都驚埋布拉度
成日驚佢作反
所以對布拉度係採取「不殺不放不升」策略
不殺：因為布拉度嚮軍隊入面民望好高，殺咗佢驚班軍佬作反
不放：唔俾佢退役，驚佢離開聯邦監視，會成立反聯邦組織
不升：雖然布拉度嚮軍隊入面算係好高階（戰功太多），但無乜政治實權，聯邦班高官好驚佢從政
聯邦半軟禁佢嚮軍隊
等佢繼續為聯邦效命之餘
再諗計削弱佢威信
令佢號召唔到人造反

王子未死，我記錯，不過根據Wiki資料，魔一無佢份，係魔2(香港叫新魔）同超魔先有佢份，所以魔一入機戰仲有得講身不由己，但櫻花大戰入咗就真係⋯⋯

佢冇打過自己個仔靶，係Kenneth take over左個job,佢老豆係聯邦操控新聞屈係萬年艦長親手處決自己個仔先知

有冇講老屈完林友德點？

櫻大戰好似入左手機版

不孝子接小說版

咁都叫有入到啦，佢之前話過「死」都唔比入機戰，結果櫻花大戰入咗，依家魔神又入埋之後比人串到飛起，件事出名到以為佢真係死咗搞到要起底幫佢報平安

櫻大戰都爛到咁，佢仲邊有作品上得枱

原作係，但依家經笨大手分分鐘魔改到動畫都有可能，高達UC動畫版有不少改動同小說唔同

總係覺得佢係續作殺手，搞續作會走下坡好似魔二不知道魔一，超魔直情

明明寫左要下個冬季，笨大今個冬季都未過完，就係咁出果條片，到底想點

仆街笑撚左

btw
希望搵番佐佐木望配音

不孝子死得好唔抵...
有咩可能係中陷阱死

其實哈撒維咁樣反而仲完左佢老豆既心願
不肖子敗家仔喱d就算

小說無交代
不過佢個名俾聯邦整臭晒
無可能從政或者號召到咩人搞事
咁聯邦高層都會安心畀佢退役
照推測都係返去搵老婆同個女安享晚年

係迷信既角度睇 聯邦唔比林友德退役同唔信邪係冇分別

歷代既nt高達駕駛員都係佢隻艦到出現過 連佢個仔都係

你仲比佢留係軍隊咪邪鳩自己

可能同時亦都係欣賞佢有好高既能力

套野會唔會突破到馬生同寶少未死

之前都係話失縱

唔會

btw哈薩維唔係nt喎好似
佢最尾就係話自己唔係nt
但做緊nt做既事(反叛)
所以先失敗

但係馬反小說唔係話佢新人類醒覺咩

哈薩維NT黎

香港唔係叫凱撒衛咩？

數星期後，地球聯邦政府於香港召開首腦會議。馬法提在機場安置炸彈，卻因新類型人少女琪琪·安塔露茜雅的提示，令金伯利部隊逃過這次毀滅性的打擊。其後凱薩衛代表馬法提向聯邦發表宣戰通告，在布下迷陣引開金伯利部隊注意的同時，駕駛Ξ高達率領眾人攻擊會議場，造成大半的聯邦閣僚死亡。

如果現實香港真係有人咁做就好

屌 ,依家除咗d舊名，新果d人物好似同台灣一鳩樣咁，香港譯應該唔會譯到巴納吉咁柒。

個名蝗味重到
哈薩維好d

粵譯可以係: 罷啦自-拎卡斯

馬法提仲要唔主張隨機殺人
只殺聯邦高層
依點真係
同isis個堆好幾皮

和平穩定都講得出
聯邦殺咗好多平民，推極權主義

巴拉捷

哈薩維注定要死，佢唔死就唔會影響平民反政府，同埋下之後反聯邦政府的種子

咁可能要叫 夏菲維
eg: anne hathaway而家係譯做 安妮 夏菲維

好好J

凱撒衛呢個譯名嚮97前已經有
咁都算蝗

班00後話蝗咪蝗囉

個人感覺姐

我98
講自己感覺又要比你屈我做00後

唔係叫夏沙威咩?

講返ハサウェイ算啦
講下自己意見又比老屎忽屌00後
文字獄

以前睇COCO的正文社代理版馬沙之反擊係叫夏沙威

依個世界咁q多譯名邊有咁多時間分
用自己鐘意既咪算

最早係夏沙威

但唔係姐番林硬係唔知點。。。